我部勁機溫度

紅字為重點

你個名係重點

又人手FILTER